(689式抵制TVB)洗版俾嬲罷買三大行動，缺一不可

連登689黃心穎表示，相關人士在樓豬作出警告後仍落TVB廣告，應自己評估風險。

他重申，樓豬作出警告前，已有足夠時間讓相關人士撤回。

是日主要目標(30/8)：
Expedia

盡管2個多月以嚟大量市民要求Expedia撤回CCTVB廣告，但Expedia卻完全無作出回應，比林鄭更差更冷漠。在此呼籲市民及其親戚朋友保持初心，永不使用Expedia，轉用其他媒介訂酒店。

Expedia特製留言template
1️⃣ Expedia漠視市民訴求，已呼籲朋友永遠停止使用！貴公司有權選擇其他廣告公司，正如大眾同樣有權選擇你的競爭對手！

2️⃣ 我本身好支持你哋公司架，但係多次呼籲你地唔好再落TVB廣告都唔聽，有無搞錯。已經叫曬身邊所有人以後唔再幫襯Expedia！如果廣告部或者廣告公司hard sell 你買TVB，請考慮換咗廣告部同事或廣告公司！

是日匪趣台廣告排行榜(1.5小時內)
Hipp喜寶 4次，三度衛冕榜首
御藥堂 3次，共2分鐘
維特健靈 2次，共2分鐘
舒適達 2次
Scalp X防掉髮 2次
Happycall廚具 2次
海馬牌床褥 2次
美贊臣奶粉 2次
大棧 2次

其中舒適達、Happycall廚具、美贊臣奶粉算係唔係target廢老而我哋未集中洗版嘅品牌，當中以舒適達廣告嘅Airtime最長，優先考慮。

是日洗版精選推介，排名分先後分別為
1. 舒適達

2. 美贊臣

3. Happycall

通用留言template
二選一，亦歡迎巴絲發揮創意
1️⃣ 無綫新聞，助紂為虐，恥與為伍，撤回廣告！希望貴公司重新檢視你所僱用之廣告公司及其廣告計劃。貴公司有權選擇其他廣告公司，正如大眾同樣有權選擇你的競爭對手！

2️⃣ 我本身好支持你哋公司嘅產品，奈何本人對貴公司於賣港媒體TVB落廣告此舉極為反感，決定罷買產品直至見唔到TVB 廣告為止。如果廣告部或者廣告公司hard sell 你買TVB，請考慮換咗廣告部同事或廣告公司！

藍絲專用留言
看到贵公司在黄丝传媒CCTVB打广告，本人以及亲友们决定不会再支持贵公司

恥與為伍每日任務
1. 洗版
2. 俾嬲
3. 罷買
你今日做咗未！？(3/3)

我呼籲各位連登手足每晚10點叫完口號都入黎幫手㩒兩個制洗版，如果唔係廣告界手足想幫口勸退廣告商都無牙力呀！全民抵制TVB，要佢做第二個亞視！

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

抵制TVB好Easy，請到以下FB 追蹤TVB廣告，每日更新，恥與為伍！
LIKE數就是力量，嚇怕廣告客戶
Facebook:
TVB廣告客戶名單:
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

支持心穎BB

巴打加油

推

都係under Expedia 集團 ！

新廣告
Sinomax床褥
澳門煙花匯演

東張西望植入廣告
Osim

愛回家植入廣告
Zespri奇異果
OTO
Lashi樂絲
康業信貸快遞Kcash
余仁生
Jamieson
喇叭牌正露丸
Biore
Liese
Merries
幸福醫藥
歐洲食品有限公司
鉅記餅家

她她她的少女時代植入廣告
六福珠寶
海馬牌
Tiger
藍妹啤酒
Ogawa

冠名贊助節目
大班冰皮月餅
瑞士Skin Biotics
广汽集团
榮華月餅
億京發展
華潤集團
數碼港
佳寶
電訊數碼
康業信貸快遞Kcash
髮再生
香港賽馬會
金美夢床褥

恥與為伍每日任務
1. 洗版
2. 俾嬲
3. 罷買
你今日做咗未！？(3/3)

幾舊水機頂盒睇ViuTV、NowTV、開電視、有線、港台，同CCTVB說不了！

睇黎今日個post又要沉底了

我幫你推

Push

撒回呀

與民為敵，屌你老母

奇華月餅有植入式廣告
仆街廣告商咁鍾意用消費者d錢喺TVB落廣告
一定要抵制

絲打記唔記得係咩節目？

都市閒情，好多家庭主婦睇所以成日有植入式廣告
我媽話仲有一間叫陳咩咩月餅
個間唔夠大眾佢唔記得
天上野仲有讚助，最近有隻xo醬
叫我媽再留意下先

就算佢唔落TVB, 都洗唔到底

天上野有mark贊助節目
XO醬有隻叫 食好D XXO醬 係東張西望植入
但無留意都市閒情

快啲幫手留言啦 唔夠人呀

唔夠人

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、解散及徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

push，今晚有嘢做，推遲咗。

心穎BB好有心

請大家download pokemon go

幫你推

finish

一定要繼續做！

Keep 住做， 多謝整合

一早轉撚左去用agoda

唔好以為依家辭職一定同新聞審查有關，見人哋大波就。
梁凱寧五年前柒犬有聯署，佢係有良心當時已經走。
當年有份聯署既人，大部分都走哂，仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？？？佢仲要做足7年做到2019 年，想洗白，叫3毛開post造勢，直入海關警察入境. 繼續染紅政府
有人性嘅，應該一早 劈炮，唔再做 cctvb

我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁
屋企警察世家攞咩光環

唔好以為依家辭職一定同新聞審查有關，見人哋大波就。
梁凱寧五年前柒犬有聯署，佢係有良心當時已經走。
當年有份聯署既人，大部分都走哂，仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？有人性嘅，應該一早 劈炮，唔再做 cctvb佢。但係佢仲要做足7年，做到2019 年今日，佢想洗白，叫3毛 錢7開post造勢，想拎光環，橫行直入海關警察入境. 繼續染紅政府為藍屍發聲。

我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁
屋企警察世家攞咩光環

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

go!!!!!

push